東京都政府回覆，喺新宿區飲完嘢，唔舒服，可聯絡新宿區保健中心投訴

Dear Mr. A

Thank you for contacting us.

I will answer the inquiries on June 24th.

Shinjuku City Public Health Center is in charge of this matter.

Please contact the Shinjuku City Public Health Center.

Phone:03-5273-3827

我真係好擔心d淡奶合唔合日本規格，同唔知有無交入口稅

推

71打去問下外國遊客點報案